同一個相識已久嘅知己表白

其實我好鍾意你 雖然我知道你係唔會鍾意我 甚至可能因為果晚我飲到WING WING地既事對我有D反感
但我唔想隱瞞住你 我想同你講既係 我對你講過既唯一一個大話就係之前同你講過話唔鍾意你 因為果陣怯弱既我怕我地會連FD都冇得做 認真講句 其實同到你做知己真係好開心好幸福
我咁同你講並唔係想得到D咩 我只係想將我心入面既說話同翻你講 我亦都希望我地既關係可以好似之前咁日日都KEEP住Whatsapp
我唔敢奢求自己可以做到D乜野 我只係希望可以同你講 我真係好鍾意你 你比到一種好值得我信任 令到我好想將所有野都同你分享 同你傾訴既感覺 每一次同你傾訴心事果陣我都會覺得好安心 我亦都好感恩你可以信任我 將好多野都同我講
我對你所講既任何一樣野都好上心 好在意 你話過我唱愛是永恆好好聽 我好開心亦都好記得 你話過我唱普通話歌發音唔係好正確 我好努力改善
我好鍾意你對無論排球定係跳舞既執著 樣樣野都追求到最好 我亦都好鍾意你凡事都注重人地感受多過你自己既感受 其實每一次你頹 你唔開心果陣我心入面都會好唔舒服 每一次都好想好想用盡一切既辦法令你開心翻
但係好多時可能會有反效果 當我每一次聽到你好好笑既笑聲果陣就會令我充滿動力 充滿左想令你繼續開心令你笑既動力
我奢求既野並唔多 我只係想日日見到你每日過得開開心心 幸福快樂就可以 都係果句啦 記得要對自己好D 唔洗太在意D無謂人點樣睇你 做好你自己就夠 要令自己開心快樂 最後 希望你可以遇到一個同你兩情相悅既男仔 識得欣賞你 愛惜你 過得幸福美滿

只是 我最後一個奢求的可能 只求你有快樂人生

大家覺得我咁打好唔好
有冇巴打可以比下建議我活著幫我改少少嘢

Whatsapp 表白

真係唔撚明點解會有人表白咁撚on9

咁撚長做乜野 作文咩
佢鍾意你既打3隻字都夠啦
唔鍾意你既話 你覺得打千字文就可以令佢愛上你?

好似太長

實輸 唔知點講好 唉

加油呀樓主

好多廢話

個人經驗 做得知己咁耐都冇一齊
佢一定會有一個充分既理由拒絕你
而個理由係會令你無法還擊 一招收你皮
建議留主再三考慮

利申：曾經比細識到大既知己拒絕 兩年後都未忘記到佢點拒絕我

無用功

too long didnt read

thanks 巴打

anyway 都希望佢感受到我咁耐以黎為佢做過嘅嘢啦

冇 只係希望同佢講翻我對佢嘅心意姐

洗鬼咁多野咩巴打
其實佢都鍾意你嘅話 直接講就已經得
唔鍾意嘅你講夠幾多都冇用

其實佢feel唔feel到我係鍾意佢？

鐘意了知己

唉 其實係不知不覺之間嘅事

勸樓主冇一定把握唔好表住 唔係既話分分鐘朋友都冇得做

我都準備同識左4年既朋友表白

但我怎能迷戀你

你有冇心理準備冇咗個知己先？

認真答你
whatsapp表白感覺唔多好 面對阻有誠意啲 又可以即時睇到反應
當然你要有心理準備反應會同你預期唔同

你覺得佢有無feel先

表你老母白咩

佢都知道我對佢好好 為過佢做好多嘢
佢有一次同我講叫我唔好對女仔咁好 因為女仔成日都會胡思亂想 佢仲話識到我好開心好難得

就係驚呢樣

但係好難先約到佢出黎wor 加上佢都唔會話同我單獨出街 次次出去玩都係有幾個fd

加油啊要

前面ok
最後嗰到麻麻

Whatsapp告白死八成
仲有兩成係條友都鍾意你

This is gay

唔肯同你單獨出已經死左 樓主唔好冇左個知己 呢個表白唔值得架 佢失去好多野

太多字啦 打重點啦

都唔係話想要d咩嘅 只係想佢明白我嘅心意

我將我對佢嘅感覺一五一十咁打曬出黎

何出此言？

你同佢講你鐘意佢 但係知道佢唔會鐘意你 所以你會做佢既後盾 好好保護佢 做守護天使 唔係兵

自己分返段 成pat嘢真係會無心機睇

Btw加油 利申試過咁表依家已經好幾年無傾

表你老母白咩識左咁耐都唔知你鐘意佢一係佢唔當你係知己咁都feel唔到一係知但唔想關係變
兩樣都好你表咩春比咩佢知姐破壞哂成段關係

諗住表白已經輸左

唔會單獨出街都叫得上知己

當你萌生左愛意既時候
變左質啦 就算你幾愛佢都好啦
佢都係當你一個好好既朋友
但我支持你去表白
得既就祝你甜蜜一齊
唔得既就當比個機會自己
大家只係好朋友
利申：表白過痛過既人

睇你都係讀中學架啦
等啊叔教精你
呢啲嘢wtsapp講就好撚on鳩嘅
我係你就聽日返學搵個時間得你地兩個嘅時候你同佢講
呢啲嘢要面對面講 要有膠撈嘅
wtsapp講佢藍剔你又囉囉攣 係sc叫春
面對面講最實際
但係你要有失去珍而重之嘅嘢嘅覺悟

追下先 等覺得佢好似都對你有feel先去馬會好啲

我都未表白就俾人追咗

表白洗鬼咁長咩, 約佢出來三口六面講清楚啦

好毒呀屌

on9

九成九死

你打個段野係一齊左後先可以講未一齊講到咁 條女會驚左你

一句我鍾意你就夠啦 打咁撚多字做乜？

打埋標點係咪好辛苦你

上左知己既關係 已經輸了

點先叫知己?

男仔會唔會鐘意一啲識左好耐既異性朋友?

認同
分分鐘嚇到朋友都唔洗做

單獨外出都係死

加油巴打！
上星期同個識左4年既知己表白，約出黎當面講
之後秒速撻著左
有時成功與否就係靠個一下勇氣
真係連friend zone 都可以打破到

too long didn't read

表白真係最撚戇鳩既行為

認真，咪撚表白，份感情留係心入面好啦，聽佢咁講就知人地真係當你朋友知己，唔好on99衝去送死仲要冇左個好朋友。

認真聽下人講，呢D情況冇謂因為精蟲上腦搞出大頭佛，有過來人既經歷你都仲衝去柒係你問題，係on9係stupid

太長，不了

Friends lovers or nothing ~~~
There can only be one~~~

祝樓豬好運

廢話太多

九成溂野
利申試過，非常身同感受

十年大將軍

金雞3吳君如講得岩
而家d人只求表達 講左就得 都唔求膠流溝通既
問心 你係咪真係淨係想講自己感受先
你答係既話 咁條女聽完你講肯做你條女
你即刻話唔好呀我唔想屌你嫁 我想講感受嫁ja
講完就完嫁啦

另外whatsapp 表白又係on lun9既

再另外 連單獨出街都未試過 知乜9己
大家普通朋友就唔好ff咁多啦毒撚

總結 你表的話9成9衰硬
留返係心到大家得閒仲有得見咪仲好
你要追人不如第一步約到人出街先啦好嗎

唔撚明既係 叫得知己但係又唔會同你出街
我諗你連好朋友都唔係

知道自己定位先衝啦好無

廢柴，約人出街親口同人講啦

你之前有冇女先？

巴打，我都有相同經歷，不如一齊討論下

支持自爆

仲以為樓主上黎連登表白

表白前諗清楚 衰左就無左個知己
利申:過來人

你都講係知己啦 你會唔會同一個好似你咁廢既毒撚拍拖

約出黎
拖住
攪撚掂

講咁多做乜撚野

求詳情

試下親口講，WhatsApp講冇撚用

高質文章 推爆佢

樓主如果個女仔有心避開你 你唔洗怕 佢係試煉下你 你一定要有恆心 面對面同佢講 捉住佢 唔好俾佢走 咁就好浪漫

Ching hoball

我想同你係埋一齊...做我女朋友好唔好

咁撚簡單要打咁多隻字...無大志無膽識...學咩人溝女呀..返屋企打飛機啦

支持樓主面對面表白

屌我係咪識你

點知你係邊個 痴線

講暗號

屌你老母
都唔知你講乜春

屌我係咪識你地

連登真係好多痴線佬

Agger

係唔係你八號風球走數唔請全校食飯，佢對你無咗信任？

哇屌有件咁嘅事

如果明知無結果就唔好表白啦

將自己想法強加係人地身上，拋左個煩惱比人之後話淨係想見到你開心 你無野呀？

你乜撚都唔好講，人地都已經好開心啦
自私撚

Agger 巴打講得好到肉
有個毒撚無啦啦鍾意自己都幾煩
樓主上水未 想聽結果

好似已經柒左

柒左未

單獨出街都約唔到就咪撚表白啦

好似識樓主

人地過兩日就唔撚記得你講過咩啦
唔好咁睇得起自己先得架

隔行 標點符號

你唔講，你可能一直都要諗住掛住咁苦惱，直到唔知幾時
你講，你自問對方有幾care你，有幾在乎你啦

知己？
你知佢
佢又知唔知你呀

好撚mean

不過又啱喎

相認

hi樓主

樓主係你同學？_？ 知唔知個女仔有咩反應？

樓主潛水

I know that feel,bro.

中學同學識左人地十年咁濟
keep住有contact
近排發現連保險經紀（識左兩年）仲了解我多過佢

咁易無得做既朋友
不做也罷

咁佢對你有無嘢先

我個名

其實樓主個人係點嫁

Sorry 唔記得咗你地係識 差啲害咗你地